唔係當年港獨撚係咁恥笑其他人和理非，而家會比人指住黎笑？

抵撚你死啦

2邊都咁on9
打和啦

所以話本土狗，得把口
仲和平過左膠
今次似係想比香港人睇本土/獨派有幾柒

發爛渣